沒有了雙手 還有雙腳

還可以到處走
到處看看
好累

很想頹

Everybody hates me💔💔💔💔

damn want a hug

覺得自己好撚寂寞 好想得到陪伴
覺得自己好撚空虛 好想得到擁抱
哭了

無事無事 唔好喊

連擁抱都做唔到 全身都好痛好痛
感覺無人會理會我

沒有jupas 還有恒大

連登理你

加油

個心裂左 連膠水都痴唔返

還沒康復？

一日比一日痛
不過個心仲痛

木

心痛？

聽歌

好痛

聽緊我的天

為何戀愛可以當做吸過半支煙

夠鐘了

唉

煙又戒左 酒又飲唔到
精神上有無依賴
好想好似細佬仔攬住一個人喊

喊啦，會舒服d